生態攝影一問

得支90微可以影d咩？螞蟻有冇可能影到

同埋要點搵到黎影？有冇咩貼士

你想影邊類生態先

冇咩所謂 依家人係澳洲住緊farm house
冇野做 好悶

澳洲就梗係去影Sydney Funnel Web Spider 啦

松果尾石龍子 藍舌石龍子

仲有海蟾蜍 應該周圍都係

點會影唔到
細至跳蛛
大至...唔洗講啦

部份識飛既都無問題
有啲蝶唔係太怕人
雀就真係難少少